香港人 撐住！

我地所面對既，係一個獨裁國家下既地方政府
只有團結，先可以從黑暗中開拓出一絲既光明
我唔識講d咩大道理，亦冇辦法全力係背後幫大家
但各位戰士要記住，依場仗並唔係你一個去打
如果你有咩唔開心既諗法，不妨先休息下，同其他戰友傾下，只有留到最後，先有贏既希望

今次抗爭既模式比以前有大幅改變，敵人既攻勢亦都來勢凶凶，唔能夠分辨邊個係人邊個係鬼唔緊要，但一定要堅守當日所訂下既目標，一定唔可以放棄。

可能1999,有能之士請修飾再廣傳